其實依個年代 係唔會出坦克填壓

點解我會咁講？
首先大家要認清 點解大家覺得共產黨會鍾意用坦克填壓？
係因為上世紀一戰二戰 不論平民定軍人
都懼怕刀槍不入而且神秘既坦克
1956年 匈牙利革命
1968年 布拉格之春
兩者都係被坦克鎮壓成功
所以一直以黎 坦克係權威既象徵

直至去到 8964 一張坦克人既相
係震驚整個世界 加上資訊發達
平民對坦克既了解越黎越深 坦克再唔神秘 亦唔係堅不可催

香港而家既環境 周圍外國人 周街外媒
中共更加唔會出坦克致自己於死地
所以瀕瀕調動裝甲車/武裝部隊製造恐懼

倘若出坦克的話 必定係外國已撤僑 大局係中共手中
而且近乎內戰狀態 就算係 都唔會大規模出動（詳情請睇第一次車臣戰爭）

所以 請大家分番開 裝甲車 同坦克 唔好自亂陣腳 自我製造恐慌
裝甲車 駐港解放軍一向都有 武警都有 係常用常見裝備
唔好見有個炮塔 有支炮仔就話坦克

點分？ 坦克係有履帶 行石屎路係會震同好嘈
而且炮管長過前部
現役解放軍坦克 96式及99式

Btw 光復香港 時代革命

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔緊要啦，大不了攬炒

攬炒佢都唔會出

想製造心理恐懼多過想轆過我地

清 心水清

坦克車除非佢開炮啦
如果唔係咪姐係貨van仔黎姐

佢最怕係佢出左 你班暴徒都唔驚 咩面都無曬

唔洗擔心
冇驚過

但出面成班吹緊坦克

未撚驚過

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

冇所謂喇 都唔care

係就快d出黎

正視聽

Yup

幫推

我反而最擔心嘅係今次咁樣調動啲裝甲車，一定又搵多二三千個武警入警隊幫警犬手！

其實要驚應該驚AFV多啲，要屠城嘅話AFV夠機動性，同埋唔使擔心市民有武器反抗，所以裝甲唔係太重要。

殺傷力遠比坦克勁

多數會用拖車運送埋克，唔會落地行

撤僑先係唯一準則

呢個post緊要過嗰幾個坦克來了post

出咪返屋企瞓覺囉 驚閪咩

出未架

我睇到架機向後飛

一百年後都唔會出，算吧啦共產黨得把口

想嚇人831唔出姐 因為個日係中聯辦

民不畏死 奈何以死懼之

出啦 邊個會驚
屠城囉攬炒囉 俾全世界睇下你中國共慘黨有幾卑鄙有幾無人性囉

明顯係嚇班細路或弱智既人

出坦克可能算係個比喻多於真係派坦克，不過如果真係係香港出坦克，絕對係戰術上弱智既策略

根本對而加呢個年代
你 cut我上網仲恐怖過出坦克
一出咪最多番屋企，仲同佢硬碰咩

咪撚浪費時間推老解啦！擺明想高調白色恐怖啦！依單野就真係快核爆啦！

想攬炒

唔好話用坦克開炮，分分鐘啲兵仔槍都唔敢開

香港係個已發展既高文明地方，
並唔係果啲長期有戰爭既落後軍政府統治既地方，
就算係金仔呢啲廢物日日吹到玩核彈又盛，
到今日都係飛彈都無玩過一粒，
你諗下如果香港呢個地方，反政府果一方係無軍事武裝既人，而你用軍事武力去鎮壓令到有平民死，
將會係一件世界級肉酸既事情

唔使理,掟曬啲片上twitter,reddit,
求救啦,中共要殺香港人啦

坦克開炮 唔只死示威者
全部咁近民居 咁多樓
開炮分分鐘滅城

仲有咁大架坦克車
除非佢完全熄燈
呢個時代
見到有坦克駛到黎示威區
啲人都逃走晒啦

會又點, 咪一齊面對囉

武警前身咪解放軍囉
係軍隊到拆出黎然後改成警察
佢地對鎮壓仲有經驗過班軍佬啦

Yup Afv配特種警察部隊 威力會好大
Btw T26e4陪我走過400場 幾好用 當重坦推線

唔使理,掟曬啲片上twitter,reddit,
求救啦,中共要殺香港人啦.

解放軍是用於救災的

解放軍係黨衛軍
中國無國防軍

依個就當然啦 但問題係 現實未去到咁之前 唔好自己製造恐慌

早個月武漢係咪出咗
你出我就返屋企瞓

到時好有可能斷網

極權到極致 中國政府無軍隊 得黨有

驚佢唔出多d

佢夠閪膽出咩

所以而家已經要做定 #chinazi

岩阿 現代戰略黎講 斷通訊為首要
年幾兩年前 20個navy seal比俄佬sso殺 都係先斷通訊

正評 for 創意台 一定唔會沉

黨國不分
有咩事都要求佢地出

武漢出左啦
但香港就應該唔會出嘅

驚佢鎮壓不如驚堆車係落嚟解款全港所有美金現鈔上去好過

大陸自己唔係印咗好多咩

Push

係囉,而家Post定,
等世界有心理準備,
一斷網就知咩事啦.

武漢梗係出啦 無外媒 少外國人 無領事館 消息完全封鎖 大局完全掌握 出核彈都無問題啦

解放軍？坦克？越南戰咪輸得好慘 吸取唔夠教訓？
出黎巡遊做乜柒

吸收得好夠啦 對敵人無用就用黎對自己人

出我咪返去訓囉屌，又打死唔出 唔開到埋黎就想大鳩我？

咪撚臭係

佢個啲係輕坦克
全部用轆行
至於出唔出就睇玩到幾大

70年代開始 已經唔係分 輕 中 重 坦克
只有主戰坦克 主力戰車
無履帶既 極其量係裝甲車 步兵戰車

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

提提大家

事到如今唔好再信黑警+政府

保護自己 班老鼠殺人強姦已經唔係新聞

唔好麻木 要反抗我地一定要反抗

唔好放棄 我地冇放棄既本錢

共勉之

烏坎玩到成立左變相臨時政府都未用坦

本質上有唔同 威脅唔到佢權力同埋件事難以擴大去其他地方

向後飛先合理
所有飛機都返歸

我反而諗落條數計錯
果陣仲係胡溫 而家條友癲既 好難計數
大家有咩事最緊要返屋企睇 tvb 唔好拗碩

我第一部金車喺超番

番屋企 上連登 打機 食野 訓教 然後每晚準時十點.....
光復香港 時代革命

我都係新手起家必備 賺錢又快 硬頭 係慢d

對我地黎講同坦克冇分別
都打唔爆
一樣返屋企訓覺

嚇鬼，玩屎忽野就叻
打真軍？不了

填乜鬼

中共都驚比人制裁

其實對付我地只要直接開放警察殺人就得 根本唔洗出到坦克咁大陣像

出面推撚哂上熱門唔知咩居心

老解遊車河唔洗你教

屌 你真係出坦克又點
你敢開炮咩
真係開炮嘅話唔覺意轟到一棟樓一個商場
唔計咩外國點睇
香港班商家到時仲會出文話支持開炮？！

唔開炮 齋車過人 你求其搵架車都得啦

比你講完我都睇到變左向後

手足摩擦力強

Sor

從來冇擔心過呢個問題

坦克震條撚咩，如果係當年佔中就有可能，家下只係小部分佔路，你出得坦克示威者一係就係臭格一係就係床到覺覺豬緊。

64 失敗係因為佔咗個廣場比共產黨有目標去搵外援掃蕩，班省港一去到北京一睇，屌你老母真係有反動分子佔廣場咪鎮壓。 如果當年佢哋知道李小龍 be water 嘅真諦 （唔係乜撚野流水社運咁撚戅鳩）就唔會咁撚樣死法。

如果當年共產黨要係北京城內搵人殺，個效果同成功率會低好多。 家下香港幾示威者有個心結係要黑色衫所以差佬有目標。 如果再進化到平民裝束，真係佔撚完條路走入民居唔知捉邊個。

出咪返屋企等攬炒囉，唔通你日日揸架坦克喺中環遊街咩

唔講以為全世界無人知中國發生64事件
事實就係全世界知道中國發生64事件都仲係搏命奶共賺錢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我都見到係向後

有用post

理撚得佢坦克定裝甲啦
總撚之我地無得縮，屌你老母仆街政府

坦克可以點打爆佢?

洗乜自己操心 到時sir this way

側邊車輪當然路係重點
平民打坦克 除左用火攻外 基本上無咩實際方法